岩睇完頭條新聞,又喊左

香港人加油
777政府所有人都會有惡報

等youtube

出左啦

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019

除左有手足無命,仲有好多傷者
無左眼etc, 好地地又唔係係非洲點解要受呢d

今集好sad

係,由其係中大,再加上廢宗死撐
現實的確係嚴竣左

「你地一定唔會爭取到訴求」

林鄭同黑警你地一定不得好死

多謝手足

喊左

好好睇

睇左頭兩三分鐘唔敢睇落去
黑警死全家

😭

D仆街講野賤過乜